呢個天氣已經有蚊

屌你老母 點瞓呀
嘈撚住晒